有線會否又集中炒IT狗

@老貓再世_

IT9換墨加紙

求其茶水呀姐都識啦

推

ching有沒有購買供股

冇現貨都要買個權返黎供

lm

100%會

聽講icable office勁多千年冗員

It old seafood

老老實實我記得有個叫雜務部之類管公司物資
入面成批友日日hea冇乜野做等收工

利申：聽人講發夢經歷

有線頹左咁多年 冇野做正常

唔使炒啦 本身就走淨個manager 同 SA

FAX機唯一最大用家

Disconnect 都係cut唔到

仲記得人人用緊win xp，佢個技術支援網頁仍然用win95示範

實會

d staff以為自己做緊公務員咁款